點解晚餐要豐富過早餐?

正常起身,8個鐘無食過野,應該好肚餓,要食多d。而晚餐準備訓教,食多會un住個胃,唔舒服,究竟咁既飲食習慣點會成為主流? 商家佬諗出黎?

DINNER唔豐富朝早仲撚餓啦

夜晚果餐最撚肚餓

點解?
因為解錯左囉
依加講緊早餐要豐富晚上可以唔食都仲得WO

早上吃飽、中午要吃好、晚上要吃少

好似係咁

如果你晚餐想食多啲應該要早啲食

如果你十點先食完十一點就瞓好難消化

小弟6點起身,打邊爐做早餐,起碼頂到6-7個鐘,中午1點食個阿活咖喱豬,夜晚6點食麥皮或白粥。

聽邊個講

其實最好係中午果餐豐富
早餐好似最吸收

朝早食2個常餐=1個晚餐價錢
如早餐30蚊
午餐50蚊
晚餐70蚊

10蚊白粥,香蕉等水果。

早豐富晚輕食法:30+30+50+10=120
正常食法:30+50+70=150

慳到30蚊

朝早食2個常餐

無啦啦又講咗去慳錢

因為多數夜晚最齊人，早餐多數一條友食，是鳩旦啦